# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-09-17 20:10+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: forms.py:59 forms.py:87 forms.py:111 templates/admin/user_detail.html:10
#: templates/admin/user_list.html:14
msgid "Username"
msgstr "帐号"

#: forms.py:60 forms.py:88 forms.py:112
msgid "Username should not be blank"
msgstr "帐号不能为空"

#: forms.py:62 forms.py:91 forms.py:115
msgid "Username length should less than 64"
msgstr "帐号长度应小于64字符"

#: forms.py:64 forms.py:99 forms.py:123
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: forms.py:65
msgid "Password shoule not be blank"
msgstr "密码不能为空"

#: forms.py:67 forms.py:102 forms.py:125
msgid "Password length should less than 32"
msgstr "密码长度应小于32字符"

#: forms.py:69 templates/login.html:4 templates/navbar.html:19
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: forms.py:72
msgid "Old Password"
msgstr "旧密码"

#: forms.py:73
msgid "Old password should not be blank"
msgstr "旧密码不能为空"

#: forms.py:75
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: forms.py:76
msgid "New password should not be blank"
msgstr "新密码不能为空"

#: forms.py:78
msgid "New password length should less than 32"
msgstr "新密码长度应小于32字符"

#: forms.py:80 forms.py:104
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: forms.py:82
msgid "New password you entered twice is different"
msgstr "两次输入的密码不一致"

#: forms.py:84 forms.py:129 forms.py:133 forms.py:174 forms.py:200
#: forms.py:229 forms.py:245
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: forms.py:89 forms.py:113
msgid "Username is not valid"
msgstr "帐号不合法"

#: forms.py:93 forms.py:117 templates/admin/user_detail.html:11
#: templates/admin/user_list.html:15
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: forms.py:94 forms.py:118
msgid "Email should not be blank"
msgstr "邮箱不能为空"

#: forms.py:95 forms.py:119
msgid "Email address is not valid"
msgstr "邮箱地址不合法"

#: forms.py:97 forms.py:121
msgid "Email length should less than 64"
msgstr "邮箱长度应小于64字符"

#: forms.py:100
msgid "Password should not be blank"
msgstr "密码不能为空"

#: forms.py:106
msgid "Password you entered twice is different"
msgstr "两次输入的密码不一致"

#: forms.py:108 templates/navbar.html:20 templates/signup.html:4
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: forms.py:136 forms.py:177 forms.py:203 templates/chooselevel.html:14
#: templates/admin/level_detail.html:10 templates/admin/level_list.html:14
msgid "Level"
msgstr "关卡"

#: forms.py:137 forms.py:178 forms.py:204
msgid "Level should not be blank"
msgstr "关卡不能为空"

#: forms.py:138 forms.py:179 forms.py:205
msgid "Level should be a number"
msgstr "关卡应为数字"

#: forms.py:140 forms.py:181 forms.py:207 templates/admin/level_detail.html:11
#: templates/admin/level_list.html:15
msgid "Step"
msgstr "步骤"

#: forms.py:141 forms.py:182 forms.py:208
msgid "Step should not be blank"
msgstr "步骤不能为空"

#: forms.py:142 forms.py:183 forms.py:209
msgid "Step should be a number"
msgstr "步骤应为数字"

#: forms.py:145 forms.py:186 forms.py:212
msgid "Dir Name"
msgstr "路径名"

#: forms.py:146 forms.py:187 forms.py:213
msgid "Dir name should not be blank"
msgstr "路径名不能为空"

#: forms.py:147 forms.py:188 forms.py:214
msgid "Dir name is invalid"
msgstr "路径名不合法"

#: forms.py:149 forms.py:190 forms.py:216
msgid "Page Name"
msgstr "页面名"

#: forms.py:150 forms.py:191 forms.py:217
msgid "Page name should not be blank"
msgstr "页面名不能为空"

#: forms.py:151 forms.py:192 forms.py:218
msgid "Page name is invalid"
msgstr "页面名不合法"

#: forms.py:153 forms.py:194 forms.py:220 templates/admin/level_detail.html:14
#: templates/admin/level_list.html:18
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: forms.py:154 forms.py:195 forms.py:221
msgid "Title should not be blank"
msgstr "标题不能为空"

#: forms.py:156
msgid "Image File"
msgstr "图片"

#: forms.py:161 templates/admin/level_detail.html:15
msgid "Image Name"
msgstr "图片名"

#: forms.py:162
msgid "Image name should not be blank"
msgstr "图片名不能为空"

#: forms.py:163
msgid "Image name is invalid"
msgstr "图片名不合法"

#: forms.py:165 templates/admin/level_detail.html:16
msgid "Image Alt"
msgstr "图片Alt"

#: forms.py:166 templates/admin/level_detail.html:20
msgid "Hint"
msgstr ""

#: forms.py:168 forms.py:223
msgid "Redirect To"
msgstr "跳转到"

#: forms.py:169 forms.py:224
msgid "Redirect URL is invalid"
msgstr "跳转地址不合法"

#: forms.py:171 forms.py:226 templates/admin/level_detail.html:25
msgid "Redirect time"
msgstr "跳转时间"

#: forms.py:172 forms.py:227
msgid "Redirect time is invalid"
msgstr "跳转时间不合法"

#: forms.py:198 templates/admin/level_detail.html:22
msgid "Pure Text h1"
msgstr "纯文本标题"

#: forms.py:199 templates/admin/level_detail.html:23
msgid "Pure Text p"
msgstr "纯文本段落"

#: forms.py:232
msgid "Page Size"
msgstr "每页个数"

#: forms.py:233
msgid "Page size should not be blank"
msgstr "每页个数不能为空"

#: forms.py:234
msgid "Page size should be a number"
msgstr "每页个数应为数字"

#: forms.py:236
msgid "Status Name"
msgstr "状态名"

#: forms.py:237
msgid "Status name should not be blank"
msgstr "状态名不能为空"

#: forms.py:239
msgid "Group Name"
msgstr "组名"

#: forms.py:240
msgid "Group name should not be blank"
msgstr "组名不能为空"

#: forms.py:242
msgid "Cipher Type Name"
msgstr "谜题类型名"

#: forms.py:243
msgid "Cipher type name should not be blank"
msgstr "谜题类型名不能为空"

#: models/admin.py:17 models/user.py:37
msgid "Username already exist!"
msgstr "用户名已存在"

#: models/admin.py:20
msgid "Can not edit your own information"
msgstr "不能编辑自己的信息"

#: models/admin.py:51
msgid "Level type error"
msgstr "谜题类型错误"

#: models/user.py:18
msgid "Username does not exist!"
msgstr "帐号不存在"

#: models/user.py:21
msgid "Password you entered is incorrect!"
msgstr "密码错误"

#: models/user.py:24
msgid "Forbidden user!"
msgstr "用户被禁止"

#: models/user.py:56
msgid "Old password you entered is incorrect!"
msgstr "旧密码错误"

#: templates/404.html:4 templates/404.html:8
msgid "Page Not Found"
msgstr "页面未找到"

#: templates/about.html:4 templates/navbar.html:15
msgid "About"
msgstr "关于"

#: templates/about.html:4 templates/navbar.html:9 templates/admin/index.html:4
#: templates/admin/level_changetype.html:4 templates/admin/level_detail.html:4
#: templates/admin/level_edit.html:4 templates/admin/level_list.html:4
#: templates/admin/settings.html:4 templates/admin/user_detail.html:4
#: templates/admin/user_edit.html:4 templates/admin/user_list.html:4
msgid "Stray"
msgstr "谜·路"

#: templates/changepassword.html:4 templates/changepassword.html:9
#: templates/navbar.html:28
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: templates/chooselevel.html:4 templates/chooselevel.html:9
#: templates/navbar.html:27
msgid "Choose Level"
msgstr "选择关卡"

#: templates/footer.html:3
msgid "Powered by "
msgstr ""

#: templates/footer.html:4
msgid "Alioth310"
msgstr "你像从前一样"

#: templates/index.html:4
msgid "Welcome to cipher.pythoner.com"
msgstr ""

#: templates/index.html:9
msgid "Start"
msgstr "开始游戏"

#: templates/login.html:9
msgid "Please Login"
msgstr "请登录"

#: templates/navbar.html:14
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/navbar.html:30 templates/admin/index.html:4
#: templates/admin/index.html:8 templates/admin/level_changetype.html:4
#: templates/admin/level_detail.html:4 templates/admin/level_edit.html:4
#: templates/admin/level_list.html:4 templates/admin/settings.html:4
#: templates/admin/user_detail.html:4 templates/admin/user_edit.html:4
#: templates/admin/user_list.html:4
msgid "Management Center"
msgstr "管理中心"

#: templates/navbar.html:32
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: templates/signup.html:9
msgid "Please Sign up"
msgstr "注册用户"

#: templates/admin/index.html:9
msgid "You can do some management operations here"
msgstr ""

#: templates/admin/level_changetype.html:4
#: templates/admin/level_changetype.html:9
#, fuzzy
msgid "Change Level Type"
msgstr "选择关卡"

#: templates/admin/level_detail.html:4 templates/admin/level_detail.html:8
msgid "Level Detail"
msgstr "关卡详细信息"

#: templates/admin/level_detail.html:9 templates/admin/level_list.html:13
msgid "LID"
msgstr ""

#: templates/admin/level_detail.html:12 templates/admin/level_list.html:16
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: templates/admin/level_detail.html:13 templates/admin/level_list.html:17
msgid "URI"
msgstr ""

#: templates/admin/level_detail.html:17
msgid "Other Images"
msgstr "其它图片"

#: templates/admin/level_detail.html:18
msgid "Audio Name"
msgstr "音频名"

#: templates/admin/level_detail.html:19
msgid "Other Audios"
msgstr "其他音频"

#: templates/admin/level_detail.html:21
msgid "Hidden Code"
msgstr "隐藏代码"

#: templates/admin/level_detail.html:24
msgid "Redirect to"
msgstr "跳转到"

#: templates/admin/level_edit.html:4 templates/admin/level_edit.html:10
msgid "Edit Level"
msgstr "编辑关卡"

#: templates/admin/level_list.html:4 templates/admin/nav.html:4
msgid "Level Management"
msgstr "关卡管理"

#: templates/admin/level_list.html:8 templates/admin/user_list.html:8
msgid "Level List"
msgstr "关卡列表"

#: templates/admin/level_list.html:9
msgid "Create New Level or New Step"
msgstr "创建新关卡/步骤"

#: templates/admin/level_list.html:19 templates/admin/user_list.html:18
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: templates/admin/level_list.html:30
msgid "(Change)"
msgstr "（修改）"

#: templates/admin/level_list.html:35 templates/admin/user_list.html:30
msgid "Detail"
msgstr "详细"

#: templates/admin/level_list.html:36 templates/admin/user_list.html:31
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/admin/nav.html:3 templates/admin/user_list.html:4
msgid "User Management"
msgstr "帐号管理"

#: templates/admin/nav.html:5
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: templates/admin/settings.html:4 templates/admin/settings.html:10
msgid "Edit Settings"
msgstr "编辑设置"

#: templates/admin/user_detail.html:4 templates/admin/user_detail.html:8
msgid "User Detail"
msgstr "用户详细信息"

#: templates/admin/user_detail.html:9 templates/admin/user_list.html:13
msgid "UID"
msgstr ""

#: templates/admin/user_detail.html:12 templates/admin/user_list.html:16
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: templates/admin/user_detail.html:13 templates/admin/user_list.html:17
msgid "Group"
msgstr "用户组"

#: templates/admin/user_detail.html:14
msgid "Register Time"
msgstr "注册时间"

#: templates/admin/user_detail.html:15
msgid "Register IP"
msgstr "注册IP"

#: templates/admin/user_detail.html:16
msgid "Last Login Time"
msgstr "上次访问时间"

#: templates/admin/user_detail.html:17
msgid "Lat Login IP"
msgstr "上次访问IP"

#: templates/admin/user_edit.html:4 templates/admin/user_edit.html:10
msgid "Edit User"
msgstr "编辑用户"

#: templates/admin/user_list.html:9
msgid "Current user count:"
msgstr "当前用户数量："

#: templates/admin/user_list.html:32
msgid "Delete"
msgstr "删除"
